有咩食物比較容易「近」死人？

哽

水泡餅

餅頭之類

又想喂阿哥食？

攪拌機

精

卷蛋糕，食得快就實近死

薯粉

光蘇餅

學校賣嘅米粉 唔落多啲豉油會哽死

豆腐

綿花糖

屌你搞咁耐都未傷到阿哥一條毛

洋腸

二寶

係度，乜事？

btw係哽

裏蒸傻，游念慈食完吞唔落死咗，薛家燕就做咗金年金月金日阿媽

另外端午節 經常發生阿伯噎死，送傻變送終的事，真令人難過

我條撚，俾你阿哥含到佢窒息為止

年糕

食親蛋糕都就死就死
一定打c egg
嘉頓蛋卷都會